
Без тебя вся моя жизнь под откос 
И я увы не знаю что это ответ или вопрос?
Я бы произнес тост, но как назло пью один
Я потерян и по памяти меня не найти 
Прожить все заново или умереть навсегда
Твой голос снова замер 
Где-то в телефонных проводах
И я не нахожу повода для того что бы остаться 
Удача вычеркнула нас из всех своих номинаций
Не знаю плакать мне или смеяться 
Петь или пить
Видно и вправду между нами есть та самая нить
Мне не свойственно любить 
Но ты исключение из правил
Если бы я только мог я бы всё исправил
Прав ли я и правильно ли в конце концов живу
Если да, то почему любовь расходиться по шву?
Сердце редко слушает башку и наоборот
К тому же жизнь водоворот!
Без тебя вся моя жизнь не имеет смысла
Рай для меня закрыт, Господь меня оттуда выслал
Я разрываюсь между будущим и прошлым
Собирая чувства по осколкам и крошкам
Меня не мучает совесть, у меня ее нет
Но мир теряет свет, когда я слышу долгие гудки в ответ
Вряд ли завтра я проснусь другим, мне это не с руки
Да и сроки поджимают, а берега далеки
Чужие хроники сделали на чужими
Но если так сложилось значит так за нас решили
И вещать в обыденном режиме больше нет сил
Осталось вызвать такси и навсегда опустить жалюзи
Прав ли я и правильно ли я в конце концов живу
Если да то почему любовь расходиться по шву
Сердце редко слушает башку и наоборот
К тому же жизнь водоворот!
Без тебя вся моя жизнь впустую
Клялся не раз остановиться, но опять рискую
И ставлю сердце на STAND BYE до лучших времен
Давай «Советского»- меня достал дом Периньон
Я не смотрю вниз, одному остаться страшней
Почему все происходит так понятно лишь ей
Но лишний раз лишать себя надежд как-то не тянет
И я пытаюсь стать путевей любыми путями
Может быть в моих глазах не так уж много тепла
И я не смог признать промах, когда возможность была
Но до спасательного круга оказалось не достать 
Мне осталось досчитать до ста и молча умирать!
Прав ли я и правильно ли я в конце концов живу
Если да то почему любовь расходиться по шву
Сердце редко слушает башку и наоборот
К тому же жизнь водоворот
